屌新式的士個設計簡直反智

新嗰隻的士隻門唔係自己關，要等個司機㩒掣慢慢關

話說我今日咁啱覆診，截到呢隻的士

我一坐低，度門中門大開，我就同個司機大佬講：「師傅唔該青松觀路15號。」
司機把聲本身就大，問：「即係邊度呀。」
呢個時候隻門先響，開始關緊
我咪細聲講：「屯門。」
司機話：「我夠知屯門，你講個門牌我點知邊度。」
於是我死死地氣：「青山醫院。」
呢個時候度門仲有一半，出面個麻甩佬聽到掩住半邊咀響度笑

呢隻設計都唔顧人地私隱，正仆街

唔call uber ?

嗰下見有車又費事等

其實冇人留意你去邊
唔好咁睇重自己
少啲介意人地點睇
你會開心好多
2022 又係好開始

2021 先啱

新年快樂